到底點解啊？

點解呀 點解落吧見到女就要抄牌啊 點解見到仔就要玩truth or dare錫啊 點解呢個世界一定要溝嚟溝去受到荷爾蒙影響啊 我想要純友誼啊！

要純友誼就唔好落吧啦

一定要搵對象先要落吧咩？同朋友飲唔得？

咩吧先 清吧都ok

睇咩朋友姐
frd搭frd先會抄牌，錫

清呀

屌鳩佢啦